［突發］數十位中學校長正在前往理工支援學生

數十位中學校長正前往理工大支援學生

理工大學現內有大約100位中學生，來自數十所學校。

手足不是condom

100人咁少？

你去埋變101個人就會好多

有撚用咩
一百部渣古先有用

Go!

理工大學現內有大約100位中學生

權貴出聲係有用好多

呢啲先係真校長

中學校長仔有咩咁權貴

多一個其實好多

人一世做既野無幾多樣係真係有用
咁係咪代表可以乜撚都唔洗做
呢一刻 任何願意企出黎既人都值得支持
你可以覺得佢用既方法係垃圾 但肯出黎既人都絕對唔係垃圾

都十幾慢月入

有撚用咩

Thank you

GOGOGO!

中學生啊屌你
100個好多

thank you principals

有咗第一批中學校長肯出黎
希望之後都會越來越多人出

推

呢班校長唔係走入去叫人自首咋咩